我真係好憎人用諧音

Game就Game啦，做乜要講驚
發覺就發覺，咩法國
Intel就Intel，煙乜條
講啲無謂諧音顯得你好弱智

李私煙

弓起

我憎人用"呢家"多啲
呢你老母

第二個變「第個」呢？

梳囉

三文魚就三文魚啦
乜撚野三文魚蛋糕
你食開屎？
屌你老母臭閪弱智死返去babycondom啦陷家產

呀蛇
C伏

又冇逼你用
我覺得好地 好本土 好特別喎

樓主講得ＡＲＭ
芝但係樓主個名又幾搞笑

ea sport 真係驚

咩嘅諧音先唔無聊？

可摸耳

我鍾意講吹咩
記得Block我垃圾樓主

靚女講ok

樓豬

偷偷地串鳩d nigga
BLM

吾巧耳是